到底d高登撚係咩諗法？

想橙撚盲人地對眼？

你老母

dup鳩佢囉

你唔係快線慢行拉龍既話得鳩閒開高燈隊你咩

關系事

根本d人心態就仆街

自己爽 理撚得你食屎

比人射住好危險 即刻打死火燈 減速慢駛

冇用

你自己冇比人射住

但條友仲開住高燈

總有其他道路使用者受害

如何可以滅絕呢d高登撚

尋晚真係比人射到傻，加埋DC9 dipped light 都高低眼，好想閘停佢打撚爆佢架車

真搞笑，你呢幾年無揸過車出街？越來越多人高燈當大燈，開親燈就開高燈

Agger

登你老母，燈都唔識？

仲要改撚哂led射撚死對面線
入隧道又唔熄大燈

有D 改到個燈又黃又藍又綠

話你知佢唔上連登

唔熄高燈添